[ offer ] 名人/有錢人 管家 vs 平凡打工

假設而家做緊designer 18k
突然有個offer 係做名人 / 有錢人既管家 都係18k
大家會點揀

管家要包括啲咩先